有冇人中意食crepe (可麗餅) ？

我係甜品師 最近同人合作搞下生意 唔知會唔會有人黎支持下？聽日開賣啦
見呢排疫情咁 d人又少出街 都擔心冇乜人買

都係擔心緊自己盤生意 唔好覺得我喺度sell喺度鬧我

where

上環新街10號

仆街 我勁撚鐘意食
唔知點解香港冇得賣

去泰國必食
想知香港邊度有得食

咩名

有興趣可以過黎試下

留名

原來屋企樓下 聽日幫襯！fab coffee係咪有兩層果間coffee shop

FabCafe HK

我鐘意

係呀2層
咁啱既 太好了

幾錢

佐敦有

依家上環新街10號有得食！
FabCafe HK

$55-60

旺中都有

幾錢啊 有冇咖啡飲

係呀 不過我呢個主打自家制既cream

都有賣咖啡架
$55-60

呢個價錢係咪有餅同咖啡

個間麻麻地...

唔係

咁有咩

有冇餐牌可以睇？食過就咁榛子醬加cream的都好好食，有冇類似？

我地主打唔同味既自家制cream 希望啱你口味！

分店唔得？其實食得旺中都唔高要求

有呀
我有款係有焦糖cream, Nutella同香蕉既味

次次食完頭幾啖都唔想再食落去

好貴 唔食

過兩日過黎食
唔好食就屌柒你

只係做每個星期六，日喔
今個星期特別d 做14/8,15/8

like

你黃定藍嫁 支唔支持香港民主運動
你唔表態 冇人幫襯你嫁wo

黃ar

淨係餅

疫情期間開幾點收幾點

或者淨咖啡

Mon - Fri 0830-1700
Sat - Sun 0900 - 1800

咖啡係另一個menu有唔同價錢 但真心好飲
歡迎對咖啡有要求既過黎試下

冇問題啦 之前個fd都係到做 杯咖啡唔錯

mark低先可麗餅係香港好少見 好食嘅更加少

係咪冇堂食
入黎響你連登名有冇得扮staff 坐下

上環個間？ 之前飲過覺得幾正 但係冇可麗餅 啱啱先出？

係pop up corner黎架 只係星期六日先有

係咪少甜配方
女朋友減緊肥
有少甜就正，呢幾日過嚟試下

可麗餅減肥法
食一個減 1 kg